求老電村屋sales報價

之前老母簽個約到咗期 8mb嘅村屋上網
想問下有冇老電sales幫手升到30mb?
可唔可以用自己名簽新約？
試過想用電話share電腦用 但收得唔好

tg: